懷孕英裔IS成員欲返回英國 「不後悔曾參與IS」

回教徒=恐怖份子

幫推

哩啲係咪又要做雞又要拎貞節牌坊

拉去打把

俠義風骨

條臭西畢咗業未

英國出世又可以隨時做人肉炸彈

英國人: 我又冇份屌